星期一FAANG爆升區

派錢
Fb:唔洗講已經升緊 10% 開市跳上去270
Amazon: 回返上去 今星展3210 up 冇難度
Aapl: 星期五盤後唔入星期一痛哭
N&G: 冇眼睇

9upper

唔係炒 Twitter?

炒BABA

向下炒

FAAMG not FAANG

靜靜地同撚得嘅

留名睇自己俾你燈到仆街

睇來N&G有機會爆升 你咁講完

得Amazon可以長揸
利申：長hold Amazon, Nvidia, Tesla

要求將N 改成NVDA

n係net 呀

F係FSLY

多謝樓主
put fb

係Nio呀

Apple都可以呀

漏左
M$:215-216閘口已完全open 加埋盤前tweeter縮返入去 225開市

正式宣布定星期一最大贏家fb+M$

Twitter

一路唔明點解N可以同其他幾間拍埋一齊
規模同其他差好遠

點知
排netflix都唔排microsoft